想同游學修（牙修）講聲對不起

當年年少無知屌左你一獲 原來你個人唔差sorry

果個係我黎 費事你起我底起得咁辛苦 俾個po你對返名

日日返學都俾人叫臭雞公廁 好難受